點解南亞人個個都咁肥

真

肥到睇見佢地坐低個腩頂住都覺得辛苦

佢地話d 男人要夠肥肚腩夠大先似boss

撈埋汗味真係